wechat 偷偷link up 你的Facebook

我見唔到拹助工具

wechat app入面
利申冇用

用wechat就預咗啦
抵撚死，用 line tg whatsall唔得嘅
係都要用大陸野
成班港豬

唔覺有咩問題喎
唔用wechat咪冇事囉
用埋啲支那嘢 抵死啦

呢啲支那野一早應該唔用

剷走都無用，太遲了，FB身份及言論已被儲起。鬼叫你貪佢小便宜。
申利: 從來都唔裝支那Apps

講得好,咁L鍾意用Wecheck
check 哂你地啲資料番大陸

咪玩啦 用wechat學人想安全

你以為熄左佢就真係熄左咩

㩒入去寫要綁定喎
心諗都冇用過